啲餐廳為環保棄用膠叉膠羹轉用木叉木羹

佢啲木叉一樣係即棄。咁樣會環保啲架咩 又唔會分類回收，膠都起碼係石油副產品，但啲木就真係要砍樹。
點諗都用膠仲環保

有d木既生長速度好快，例如竹